一自己一個人就好頹

落雨

聽見下雨的聲音

擔遮

自己一個咪幾好

自欺欺人

唔係 我自己一個好開心

已贏